我同琴行話呢兩個星期唔教 但琴行到依家都冇覆

小妹係現職琴行老師
早排二、三月爆發時
每日十幾廿單我都有請假 琴行都有批
依家每日百幾單 日日都高峰
會唔會咁反智唔去請假啊
上星期已經wts左老闆 但佢到依家都冇覆
我可以點？
有時真係好佩服啲家長
係條命緊要啲定學樂器緊要啲
垃圾政府停學又唔停啲興趣班 補習班
有鬼用咩

幫pish 命條緊要囉

命仔

自己私底下多唔多學生先，多就唔返喇咁危險，少就要頂硬上

私教已經停左兩星期啦 但琴行仲有10個學生左右 都唔知點搞

我都覺 但總有人唔係咁諗 仲要日日落街

你咁樣會唔會畀人炒㗎

唉 炒都冇辦法 依家咁嘅情況 完全唔想出門

whatsapp辭職係咩玩法？

D家長覺得D細路日日係屋企無野做
所以咪叫佢地去學樂器

我冇辭職 只係諗住請呢兩個星期假 我淨係番六日

睇錯教埋呢兩個星期唔教

自己通知學生好過啦

唉 我都想 但我冇學生啲私人contact

你都係返4日啫，做好d個人清潔冇問題嘅。同埋琴行應該都有探熱?

有啊 但我住將軍澳 呢幾日爆到7彩 琴日隔離大廈又有人中左 其實我係驚搭車同行去琴行段路程

直接打俾佢

你有冇同琴行講你隔離大廈有人中先? 無理由咁樣都重要返，你陣間傳咗畀班細路咪仆街

不過認真你停2個禮拜都可能唔夠

你唔比佢中左?

唔夠薑

吓…

主動啲打返去叫reception搞啦，咁簡單

我未講 我都係岩岩至知 諗緊點同佢講 驚好似chur住佢咁 迫佢放我假

間琴行好細 老闆就是reception

轉行做ptgf

照返啦, 1對1小朋友, 唔怕